VOA有Trump對港示威評論片段

Trump正式打香港牌，777一定比刁種鞭死